仲有冇人記得食軟雪糕果個莊冬昕？

直播台果個冬昕遊戲台係咪佢黎

你搵下佢啲相咪知係咪佢囉

張張相咁矇點撚睇啊

我屌你老母臭系呀

唔係真下化